奇異博士班尼狄傳加盟《蜘蛛俠3》 接棒任湯姆導師

《奇異博士》（Doctor Strange）男主角班尼狄甘巴貝治（Benedict Cumberbatch）亦被爆加盟，擔任蜘蛛俠的導師，奇異博士更有可能與蜘蛛俠合力聯手與電魔對戰。

第二集Nick fury都冇見過Peter

有dr strange 仲洗乜蜘蛛俠

係囉，兩個都唔同level

咁廢

會唔會吹到咁勁
最後爛片
又歷代蜘蛛俠又dr strange

打六個敵人 蜘蛛俠自己打一個 其他交俾奇異博士

奇異博士喺隔離瘋狂玩水

而家做英雄都要導師

又有大粒野照住
搞到湯姆蜘蛛仔一直擔唔到大旗咁

佢一個打晒啦

咁下下出Captain Marvel得啦
洗鬼拍戲咩

遙距控制都當係

硬係拍到蜘蛛俠on99咁
睇完d劇情全部唔撚入腦

之前就Sell女權同黑人
實際又係用返傳統英雄先引到人入場
成班高層食屎啦

CM係咪唔會再有戲份 End game都係路人甲

咁就咪crossover

咁又唔會

Cm都係marvel王牌之一嚟嘅

其實iron man死左之後就應該係Spider-Man學習長大嘅時候，自己探索既過程
而家又走個導師出嚟，都唔知幾時至見到Spider-Man真正長大

算唔算係黑歷史 大材小用

電影版既dr strange
未係完全體

啲魔法師食開花生多
好似avengers 1嗰陣古一都淨係保護自己神殿就算

搵古一教埋佢都仲得

蜘蛛俠 以前唔係 解唔到任 唔夠打 就搵個呀婆咩

之前唔係話sony同marvel studio 一言不合定係點樣，蜘蛛俠被踢出MCU咩？

我淨係想知幾時有venom2

如果講人氣Spiderman 一直都係Marvel最強,等於Batman Superman
Ironman, Dr Strange都係有電影上先多人識

和好左好耐啦

係

第一二集蜘蛛仔都未走出iron man嘅影子，遇到困難第一個諗起係tony

純粹係講緊個MCU個蜘蛛仔角色上一直有人旁住.
就Spiderman呢個ip黎睇, 就咁老一輩就係Spiderman人氣頭幾個高無容置疑, 但而家新一輩特別係MCU英雄片興起之後就唔一定, 如果唔係homecoming都唔會有好多人話入去睇ironman

如果真係拍九部曲嘅話，頭兩集蜘蛛仔未成長都仲可以接受，但係再拍落去都係咁嘅話，蜘蛛俠應該會變到越嚟越唔吸引

Aunt May好危險

兩集都係睇spiderman做ironman條靚咁
頭兩集個boss又廢，完全都無高潮位

事實係喎，無tony 啲裝備隻廢西邊夠人打

證明呢個Spider-Man 自己單飛根本唔夠照

單體英雄電影就要嗰一個英雄做主角，嗰兩隻蜘蛛俠真係俾到人感覺蜘蛛俠係主角，其他英雄電影，都無咁嘅感覺

依兩集蜘蛛俠電影，係奸角都當主角係小朋友咁，

禿鷹話蜘蛛仔，你可以同我個女拍拖，但唔好搞我盤生意，大人嘅野，唔關細路仔事

神秘法師就直頭呃靚仔，從蜘蛛仔手上攞咗tony嘅遺產

屌
不如出獵人啦
又電魔

GG俠簽咗九集 預咗有排都未成長
拍到有佬味 其他卡士都完曬約 佢咪坐正lo

佢唔係上咗太空咩？

奇異博士反應慢+普通人身體
明明魔力咁勁都唔強化下自己

點解第2集咁bug

意大利真係有水衝過黎撞躝d建築物 + 傷到人
捷克 d火有冇傷到人？唔記得，但係假火黎

屌佢老尾唔幫拖
Avengers打得咁辛苦
佢肯落黎掃場5分鐘搞掂

第一集用Ironman谷人氣都明
其實之後駛鬼咩
Spiderman自己一個都夠照啦

Drones唔係有得噴火咩
水d衝力應該係架drone嘅衝擊波

RPG魔師一定點爆智魔
點會加力體

真個陣都未成軍 理應得佢守護到地球
thanos滅咗宇宙一半係佢眼中係咪都唔夠黑暗次元危險

第二集咪得佢一個

太撚勁 俾人ban左唔俾用

睇你地討論就知你地睇得好表面
古一有講過保護聖所,保護聖石先係至尊法師既工作

加埋既話 其他人唔洗玩啦

畫個圈送哂D敵人去Titan 星
完

thanos咪搶粒石囉

Avenger trainee
Assistant Avenger Officer II
Assistant Avenger Officer I
Avenger Officer
Senior Avenger Officer
Chief Avenger Officer

甘道夫

咁咪好似古一一野比人捅死再跌死
奇異博士又係比人拮一拮又入院
比章魚怪勒頸又暈
打thanos撻落地又暈
加小小都得掛

驚奇隊長又係咁 以為佢收thanos皮就完

蜘蛛俠本身廢 點比啲勁boss佢打

對待op 有好多種方法

古一睇到自己會死,要交比Dr.守
如果唔係hulk搵Dr.古一唔會話佢早左5年啦
但佢睇唔到更後既未來,所以信左Dr.自己交粒石比Thanos係有原因
所以佢咪出左手交石
打走班卒咪搞亂時間線
睇AVG都要用腦架

有冇人剩係會睇spiderman系列而無睇過其他英雄

DS3應該見真章

全部送晒去鏡世界都得
唔識魔法根本出唔到黎

將自己buff到quicksilver咁快同hulk咁大力

咁跟住出片尾字幕完
全套戲5分鐘完
係咪最理想

其實幾好。

我覺得佢套甲可以比d超能人佢打啦
第2集 比個路人佢打

dr.打開個啲都宇宙級
蜘蛛俠拉返美隊返黎
一齊做下疏散人群就OK既

Mcu講搞亂時間線無限平行宇宙wo
古一自己認知都好侷限下

蜘蛛夫人?
話會拍埋佢

法師就係玻璃大砲

第二集其實蜘蛛仔輸咗
結尾畀人公開同陰鳩咗

敏魔
出手快又閃得

本身個反派係漫畫設定都係玩特技嘅普通人

又用成堆人推GG仔

Wifi不破
夠快起碼可以打撚死drs同wanda
打唔死但唔會比hulk vision thor呢d捉到

有黑人

其實要駁嘴點都有得駁架啦
star lord係搶手套無打返醒thanos咪成功囉
nebula同war machine走果陣快手少少咪無事囉
scarlet witch一開始整爆晒d石咪得
可能性有一百萬個架喎

一定有開盾魔法既

講真睇佢點寫啫

印象中古一睇唔到死之後d野
佢係唔知thanos會拎走粒滅人類

又導師本身用ironman代替uncle ben都覺得唔錯 依家ironman死埋都未成長到

開分身+遠距離藤鞭

講佢覺醒spider sense姐

睇marvel呢d爆谷戲
想幾入腦呀

你唔好搞笑啦，係美國Ironman 同spridernam差唔多人氣啦，幾十年黎都，睇下美漫歷史啦，剩係識睇個幾套戲就話spiderman最紅
要計marvel最紅，一定係x man,f4，早期美國人氣計，而家就ironman最紅
話spriderman最紅，02年第一集spriderman上果時就係

我寧願第一,二代蜘蛛俠做荷蘭仔導師好過

佢o靚仔黎咋，本身定位就係街坊英雄打下流氓

Toby: uncle ben, 火車隻揪, mk舞

屌 抄動畫 比一二代做老師仲好啦

諗返起大戰, Dr 一開始開個鏡世界咪可以慢慢玩,
放隻手套入鏡世界, THANOS 搶撚到咩

你check 下黑豹票房啦

Mk舞真係笑到仆街

佢生存咪保護緊time stone
Space stone 能得利

一野轟爆個鏡世界

咁佢又無講錯
ironman真係電影上先紅，問題係電影08 年上
即係已經紅左十幾年

咁GG仔係咪會識魔法？

thanos無石唔夠魔法玩
wanda一個都夠打

希望佢帶埋緋紅女巫過去

冇Dr.Strange，但未必係佢幫手打嘅，可能侷主要係解決時空次元嘅問題呢。
（我估）

有

實力失去平衡, 套戲唔駛拍

marvel拍嘅蜘蛛俠 好似唔識長大咁
第一 二代大部份都係自己解決問題 第三代宇宙都去埋 都仲要人帶

呢啲濕碎啦
Endgame啲bug多到暈

既然Gamora可以係舊時空拉黎
咁Black widow 同 ironman都得啦，根本個個都可以無限復活

仲有拎石，使鬼分6組咩
只要搵到蟻俠個博士，返未來慢慢大量生產時間穿梭劑，隨時都可以彈出彈入啦

仲未講係Thanos 自爆前一次過拎哂6粒石

岩
一、二代經歷比荷蘭仔多好多
比荷蘭仔知做蜘蛛俠唔易

一代經歷uncle Ben死復仇、好友背叛
二代經歷女友死
教到荷蘭仔做英雄

捉bug冇意思

我的英雄學院

spider man係iw救過dr strange
你又當無件事

黑暗次元係全滅喎

捽水

黃金十年已完

一定出新甲, 唔會再見到果套甲打交
唔係點賺到毒撚玩具錢

WFC, 而家對 Marvel 無乜興趣

蜘蛛俠有齊 Iron Man 副架生

Nick Fury都算係英雄

真人版spiderverse咁做

其實佢開port送晒d人黎已經mvp

tony嘅科技 蜘蛛嘅能力 再加埋魔法

套鋼鐵甲咁就收山

有cucumber應該會搞笑啲

點知下一套就見到peter man 整套新甲加ai控制
再客串搵Robert 配兩句音

當end game 就完左... 太多依d英雄片睇特技唔悶咩

呢條撚屌係女權撚來

講咩都假 marvel根本係玩連動cap 水
係英雄左溝右溝架啦
雷神有集片尾同drstrange 第一次見面傾計
出一出 fans 都高潮

冇綠魔 蜘蛛俠點都唔算可以單飛。
正等如蝙蝠俠冇joker

9 估Dr strange 加入有兩個作用
1. 開Multiverse 聯合第一二代gg 俠
2. 改編漫畫gg 夫人條線

話唔定多個multiverse 出女gg俠Gwen
食女權水
諗起都fat fat

疏散人群

stop火車嗰幕真係最撚經典

之前marvel studio唔係講過mcu係冇multiverse既咩？定係我記錯左

其實Dr.Strange唔代表會出嚟打，之前設定講過法師嘅使命只係負責處理外來空間嘅問題，所以佢出現反而暗示真係玩平行世界同串連自己套續集

第一集好垃圾喎

嘥咗Tom Hardy

好想睇toby仔

有Tom hardy已經值回票價

上映版算好
一路打緊怪
deleted scene佢飲雜果賓治咋

講到明mcu
有其他英雄一齊都好合理

睇預測多元宇宙拉埋上兩代主角一齊玩
仲唔拉奇異博士做引路咩

咪講左出囉sinister six

應該用埋ironman 套甲 但就無野睇

玩水重要d定係殺左thanos 重要d
我都想睇下殺死左thanos 後會點樣做到end of thr world

咪計畫咗9集囉
頭幾集比佢成長下有咩問題
你諗到嘅野你估導演諗唔到咩
講明平行宇宙
攞奇異博士黎做導火線客串有咩問題
連登仔教人拍蜘蛛俠

ds 睇左一千四百萬個啦

點知最尾玩ONE MORE DAY

其實想佢出黑貓多啲
同gg俠好似都有一段感情

博士開個圈比敵人無限跌已經得
最後一定投降

仲可以幫GG清走上集片尾啲人對佢嘅記憶

Aunt May

Loki

奇異博士對loki果招都得

扮忙

咪玩啦，就算以前最紅都一定係spiderman, marvel一哥點會差過 x men 同f 4呀，